有冇咩戲係睇完會爆喊/如釋重負???

好想發洩下情緒 轉換下心情

假如愛有天意

對韓文真係冇咩興趣

再見螢火蟲
細個個時睇到爆喊，到而家大個都唔敢再睇番

睇過 太經典

...

勇者王

建黨偉業

Her

睇過 但已經唔記得個ENDING

La La Land
Click
月黑高飛
The intouchables

About time , 睇左兩次，兩次都忍唔住喊左出黎

J兩次如釋重負了

咁你會錯過好多好戲

韓片>>>>>韓劇

睇過

神經俠侶

有人喜歡藍

確定la la land?

睇完好如釋重負

million dollar baby
the green mile
呢兩套睇完真係會爆喊 但係會好沉重好心up

Logan
Me before you

下一站幸福

me before you

山狗
無聲吶喊
Eden lake

抗日神劇

Click

inside out

起瑪拉雅星

requiem for a dream

one day

呢套 套戲裡面首行禮歌會係我第日結婚行禮用，好撚正

點解我睇完反而係覺得空虛

一念無明

禮儀師之奏鳴曲

美國隊長3英雄內戰

世界級

Lala land

Emma 唱 Audition 果幕喊到仆街

鄭中基同應采兒條愛情線其實都幾感人

Good will hunting

開心鬼上身
每次睇都喊到仆街

Begin again
睇完兩星期都睇唔到戲

血戀
睇完鳩縮

最美麗的安排

監獄風雲終放可以打七條仆街

得罪講句 見到主角係田雞就已經完全0意慾想睇
明明套戲大獲好評

男人唔可以窮

一念無明

歲月神偷